講自己意見 俾人Cap圖恐嚇

發表意見同叫佢唔好屌人老母都要俾人恐嚇 幫我記住依條粉長

唔好理啲傻尻啦

俾人知伊條友姐

唔好再講咩佢地俾自己人打到 蘋果出左片係俾示威者打
再是非不分 只會俾人覺得唔理性

大家快啲同佢say hi

fb同ig都有得用分身 唔好用真身咁on9

呢位liu.hung.3,大家睇下佢個死人樣,嘩,以為自己聲大夾惡鬧後生仔就係啱哂,但現實生活其實蠢到比支那G呃哂錢仲沉哂船果D死廢中正正就係呢挺豬樣

起我底冇用 po得出離預左知

廢中有乜好理

樓主你第1幅圖左小角遮漏左，仲有你個ig名

放左出嚟先知

你訓撚醒未？

樓主好靚女

佢做唔到D咩架嘛？ 其實有D驚 之前點會俾人咁恐嚇過

呢啲人根本應該死

個名cyw 都del埋
英文縮寫加校服好易起底

屌手快得濟sd左

...

好想瘋狂保護樓主

槍口對外
依家唔好理有冇自爆啦

原來係你女朋友